環時都炮轟「和你影」

連登仔：和你影？不了

什麼是「和你shop」 、「和你影」

所謂的「和你shop」，就是一群人圍堵到「藍店」，對在場顧客進行指責和施壓「為什麼來這裡消費，沒有良心啊」。如果顧客沒反應，就侵犯顧客隱私對其拍攝(「和你影」)，並以會將照片、視頻發到網上「起底」為要挾，迫使顧客迅速離開，打壓「藍店」做生意。

連登仝人支持環球時報

我要有權食藍店

我有權食藍店

咪點我相🙏🙏

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

有冇Link

吉野家無罪 幫襯有理

幫手推呢個

敵人反對的我地就支持, 證明做岩左啦

啊sorry, 依家左膠話敵人反對的我地係要聽話

小心殘體

👓

OK，放心食

和你shop就是一群人
你一個人偷偷摸摸影點會驚，人多你唔影佢地都驚到走架啦
可能食完都唔知比人影左相

乖乖地 聽環時話 收返埋部相機

黃絲有權食藍店, 有權睇tvb, 叫人罷乜罷物根本係侵犯人權

環時一直都係同路人
其他人=五毛分化撚

其實點解唔做多啲正面既野
多啲鼓勵人撐黃，少啲批鬥人食藍

例如
1. 咦，你去多黃店食喎，加油，再搵多幾間嚟支持
2. 屌你重食藍店，一間都多啦，你有無良知架

我覺得大部份人受1多過2，我地要擴大個圈，就無條件劃地圍爐

.■■■■■
■■ ■ ■■
■€一 0 - 0
. . . \. . . 皿
. . . . . . ...
.. .... . 輸民意架

你要食黃店OK fine，但係唔可以影響我食藍店嘅自由囉

手足各有各做
我覺得影大頭冇問題
冇成效自然會收皮

樓豬都係五毛叫人影相

好驚佢哋影到我😓

報仇？你地慢慢報
我仲要食藍店

環時都叫大家收手

仆街熱門個algo點計架屌

再唔收手就激嬲共產黨

4大原因─唔裝修藍店

ching你應該同意呢篇文
唔好裝修

4大原因─唔裝修藍店

用戶瀏覽時間

心諗2頁就上到

惡過共產黨 推淺黃中立去對立邊

和你影我本身支持嘅
班捉鬼撚確係仆街
但係樓主唔好因為私怨作 fake news 先得唔得？

Source 呢？

其實可能好多花生友mon post，但保持觀戰態度

你係咪盲

我覺得應該傳教咁樣傳
以後我地揸住五大訴求 用把口感化班藍絲豬

咪貼左囉傻鳩

我地把口係我地最大嘅武器

支持

-o-o

算啦咁大爭議
快啲move on

太多了，太多了

開花大爭議 唔做
黎明行動大爭議 唔做
拆鐵大爭議 唔做
和你shop送頭 唔做
到今日：和你影 大爭議 唔做

想問仲有咩可以做

Move on 用把口咩
啲人個心態根本未改變

太多了，太多了
輸民意的，讓他走吧

上街最緊要捉鬼，上連登就最緊要捉五毛

樓豬係五毛

啲人話咩一步步嚟
黃色經濟圈就係唔要食 紅 藍店為合格點
已經唔強迫佢哋食黃
佢哋仲有中立店揀
連合格都做唔到
自己創一個抗爭手法 再自己親手破壞佢

自膠
但係得嗰咁細段唔計

諗下黃色經濟圈環球時報係點屌先

屌裝修 屌和你shop 屌和你影 屌去中國化

其他幾樣都做緊 但點解和你影先咁大爭議？
如果和你影可以嚇走十個藍絲 個威力已經等於幫襯少十次藍店

共匪教官：「敵人擁護的，我要怎麼樣呢？」

小共匪：「我知！敵人擁護我反對，敵人反對我擁護！」

共匪教官：「嘻，你知道這套過時思想已經進化了嗎？」

小共匪：「不知道欸……」

共匪教官：「就是為了引誘敵人去擁護，我故意去反對它。」

小共匪：「高明欸……這就能逼敵人擁護一些不該擁護的東西……」

共匪教官：「豈止這樣。連那些明知道那東西不該擁護的正常人，都會因為反對那東西而被我們的敵人打成敵人了。」

小共匪：「長此下去，他們當中便再沒有正常人了。」

共匪教官：「舉一反三。有了敵我意識，就可摧毀一切價值。」

#乖其所之

作者

環時屌裝修 屌和你shop 屌和你影 屌去中國化 屌黃色經濟圈

原來我地中晒伏 全部都唔好做喇

我地嘅訴求係民主 自由呀屌！！！

連登全體抵制和你影

四大原因-唔繼續裝修

共產黨認證

應該係多人睇

太多了，太多了
輸民意的，唔好影了

笑死
五毛

再影就激嬲共產黨

唔好意思，唔同意，我唔會左人裝修，覺得有用，鍾意做咪去做囉，我只係想講，路有好多條路，點行係自己決定，邊條work就要最後先知啦

正正係有宗教信仰，西方國家先無無咁仆街既政府
中共就係無神論先會咁人楂

今日見好多人大條道理話要搭國泰
話時間靚、平、搭唔起其他、仲要繼續儲里數

原來大家已經諗好晒理由幫襯藍色商戶
唔要求其他人喇 連自己都做唔到

到依家啲人都係咁短視
我真係唔知佢點同人鬥長命

分化post:
特徵：會有兩班人，各持相反意見，用最極端言論互相指罵

目的：營造分化、撕裂感，製造內部矛盾，引起內訌，自己人打自己人

最終結果：由內部令連登團體瓦解

唔該大家保持清醒，團結，唔好咁容易被分化

利申：(隔離post copy返黎)

其實點解唔做多啲正面既野
多啲鼓勵人撐黃，少啲裝修美心

笑死
點駁

拉

侵侵係基督徒 做咩佢都授權打9伊朗革命衛隊大佬？唔慢慢傳佢教？
傳教唔係唔做 但係有好多其他方法有更直接嘅效果

收手了，輸民意的

唔係屌班垃圾左膠我都唔洗咁夜未訓

小小野就乜都話分化, 討論區唔使討論啦

我都係 仆街

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

知唔知咩叫批評？
同路人有錯唔指正
你唔虛心學習仲要屌人分化？
我哋批評你嗰陣有冇話要割？
根本一有人批評你哋班傻閪就走去割鳩人哋

啱，你有你討論，我有我不推文
返出去推下行動post先

你係咪熱狗你係咪熱狗

好正

你啱，路係自己行既，覺得啱無理由唔做既，試左先囉

正正伍公子就係知道班傻閪係咁
不過拍完啲人睇完就冇咗件事
故態復萌

不如咁
你星期日去維園表現下點感化班廢老比我地開下眼界先

你老母俾狗屌緊，死全家喇。5毛狗

勁

條片我睇左十次都有 真係我地依家嘅現況

希望大家未睇嘅話都睇下

我要食吉野家 我要食元氣
你影我相？你係咪熱狗黎架

-o-o：夠了夠了

幾得意

即係我地要將個決定權畀對家？
佢鍾意講乜都唔洗負責 我地行錯一步都會失敗
毛語錄環時熟過你啦 五毛

你係想討論嘅就唔好屈毛

差唔多訓了

屌你

分化撚會扮超極端黃絲帶風向，大家唔洗嘈，影大頭一定搞唔起。

不影了 不影了

你紅衛兵 你批鬥
你同共產黨有咩分別

佢地屌你 = 「善意檢討」
你屌返佢 = 「連衞兵批鬥」

如果斷正做錯曬 = 「兄弟爬山」
邊個屌邊個就係分化

推黃色經濟圈係重要
但唔需要一日內咁多個post，洗走晒啲行動post
仲有，唔應該用影相哩種威嚇嘅方式
我亦都冇話要割，善意批評係冇問題，但我睇樓主語氣唔多似係善意提醒，而似引戰多啲
你起底睇下樓主今晚開左幾多個post
（咪幫襯藍航空公司、影大頭）類似嘅post
佢係咪分化撚，你自己分析下
有時間推下行動post好過啦

你覺得1受落 你咪去做1咯
人哋覺得2受落 咪去做2咯

冇問題架
呢d野軟硬兼施就最好啦

香港無肖像權架

又係哩隻五毛分化狗 block啦

根本就做得啱

推

我係中國人呀hi

屌班撚樣話和你影都輸民意架

淨係軟 你估班偽善撚偽黃會唔會罷藍店？

大爭議就唔做

咁對家只要派人分化唱反調就搞掂

你咁講，美國戰線都係伏

你亂屈食藍店既人係黃絲
你點定義同知道佢咩立場
有心分化就收皮啦

輸民意只係副作用，
重點係ON9又無法令藍屍有實際損失。

食藍店就係罪 香港嘅自由就係食黃店
要令社會失去藍色先係真正嘅民主自由

IG已經比人冚咗檔

藍店無罪 罷食無理

香港無肖像權

唔好影呀！俾佢食！

去黃店打卡，所有口號變成純口號，好似每年71咁，中共最後會原諒我地

真
仲講乜鳩黃色經濟圈呀
最緊要嘅都係近同平架啫

你究竟有無對你講嘅嘢作出深一層嘅思考

抗爭都好大爭議
唉屌唔做啦
大家快啲move on接受共慘黨擁抱啦

佢地而家食藍店嘅都係偽黃呀嘛，但唔該記當時黃色經濟圈大家為咗做大個餅，就算偽黃都受，就係因為門檻夠低先可以重創中資同藍店，而家都係一樣，我地要有人數優勢，可能都要咁照版煮碗做多次

咪係
後生仔一定黃 老人家一定藍
和你影 真係犧牲左一直以來大家的道德高地
做到同敵人一樣 咁新政權同舊政權有咩唔同

啦
影還影，見到佢真係有食嘢先好影，有啲手足係入元氣鳩坐食薑飲綠茶，呢啲都影正仆街

同樣道理
勇武講你班和理非又唔上裝打狗
見到手足比人拉又唔出手
下次一定影你班友

每個人參與程度都唔同 你做多D佢做少D
你係唔係要趕走佢地得返自己一個
你點知佢上一餐唔係黃店

你要做係鼓勵佢食黃店
唔係批鬥佢唔食黃店

其實樓主未必係分化撚，但好想打擊個政權，但又唔夠膽同黑警打，咪諗啲咁極端，令人民鬥人民既方法

支持

食藍店重係咪黃絲重係咪同路人

影還影，記得幫打格

抵撚死

點會無撚用
從此 食店一係得藍絲食 一係就執9埋

你話有權食藍店喎淺藍廢柴

成皮野買部電話唔係唔影嘛

飲東江水都要影大頭

比人點相既示威者食藍點影大頭可否洗底

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

過度極端主義真係會失民意，呢個就係事實。連班藍到黑既藍絲都未郁手搞，就先搞d 未必係藍既人
呢個只會得兩個結果
第一係真係驚左唔再去藍店
第二係對黃色經濟圈反感
因為我地正正係做左官媒講緊既野，
黃色經濟圈唔係靠暴力打壓藍色經濟圈而實行，而係靠我地自發，咁樣做真係好處為0,食得既人都好大機會唔係深黃，咁樣搞一搞真係逼埋d 淺黃甚至中立派跳船到藍色果邊
所以話就算市民明白都好，但唔可以下下就走到咁極端，人地提意見都唔得。有 d 野真係錯到爆既，冇可能死攬，咁同港共冇咩分別

連登: 食元氣都有深黃 你地咁影人 叫D淺黃點算好?

人地藍狗殺人都唔割 叫你唔食美心就係度講人權 琴晚D 19五毛我連覆佢都廢事

即係2020年如果你覺得叫你唔食元氣會失民意
咁E D民意都係失左佢算 同埋都唔該你地班人反省一下
因為原來叫你唔食元氣 係會失左你
即係你都一直只係IG講聲「好嬲啊」果堆黎
我唔會話割你 不過我真係冇咁在乎你

我冇話過割,我只係講要諗清楚個方向
好多心都唔讚成果陣，係咪要諗下係咪做得岩。我地唔應該任何事都唔理對錯支持左先算，唔割係正常，但改革係必需。如果連反省都唔做，咁當個方向錯左果陣，只會錯得愈深

嘈之前唔該大家alert!!!
樓主係著名風向撚peter攞料

留意返 我冇話過你割
我亦講明唔割你
但唔好意思 如果睇左以上既圖同文字
你依然覺得唔比你食元氣 係叫「錯得深」
咁你既意見我個人認為係不值一提

迫撚死藍店我至like

你同啲極右糞青個腦其實係咪塞撚住左?成班好似熱狗咁柒下柒下
唔支持你影人食藍店 唔代表 我支持食藍店喎 傻閪
仲有 下下用四眼黎抽水冇用架喎kai子 條四眼係因為保護打人藍絲先係左膠

繼續做

我同意係應該唔食藍店，但我唔支持既係個方法。所以我唔會話叫d 人唔食藍店係錯。不過我地可以勸喻可以做文宣咁，而唔係用呢種近乎偷拍批鬥既手段

多謝支持環球時報 相信文匯都會緊接其後
如果影元氣會令你咁激動 個人認為你同一個五毛係冇乜分別
講清楚 我唔係話你係五毛 不過說話邏輯都冇乜分別架喇

兄弟爬山各有各做 既然對你黎講只係口號黎
咁其實你既意見 我真係聽多句都覺得浪費時間

咁快出文回應
唔係夾埋邊個信

兄弟爬山 各有各做 你既意見表達左喇
如果有兄弟認為和你影係可以繼續既 就繼續
如果冇兄弟認為係值得繼續既 自然冇人繼續
一個冇大台既行動 永遠都係咁
乜野偷拍批鬥 我只會同你講一聲 我唔割
對我黎講核彈都唔割 唔係一個口號黎

五毛hi

真
不過我唔會影，有時我都食老麥
啲飯券有老麥，我唔想言行不一致，屌人食老麥，轉頭自己又食

你食黃店比藍屍、黑警影相，你會唔會從此唔食？

示威者被影大頭照，
我們仲可能被國安、黑警、黑社會針對，隨時被跟蹤被消失
但老豆搵仔整左錦多黑警資料，721元朗白衣人十幾、二十張大頭照
請問佢地呢半年有無少過一條毛？
各區連濃牆耐唔耐都有撕紙狗被貼街招，請問佢地有唔撕？

而且，竟然仲呼籲示威者係商場、商店有CCTV既地方影人大頭照？
你想博藍店唔會將CCTV交比狗？
坦白講，影大頭就係如此無撚用，仲會同捉鬼一樣有反效果

真係以為咁多人上連登係都真名擺上facebook 批鬥啦

689叫十三億人罷飲保礦力點計

連登仔真係聽環時話

佢地都炮轟收錢/收陀地，咁應該點?

應該唔好做 邊個再做就係五毛激嬲共產黨

失民意的

唔好影了 讓他走呢

-o-o

會俾你屌聽環球時報話喎
原來收錢果班人先係岩，怪錯左佢地

其實一齊做最好，有讚有彈，一味讚好快麻木

lp

對家叫你收手 你又覺得應該收手
咁你諗下問題喺邊度

冇記錯好似有個post話支持和理影嘅係五毛

［黑色五毛警告] 大量生面口會員瘋狂分化誤導帶風 今次中共似乎科足水 大家善用起底功能

五毛新技倆：屈毛

連登大台終於同環時一樣口吻了

巧感動

即係宜家全力支持撐警殺學生店舖？
係咪確定？

仲捉埋鬼 樓豬係五毛 要block

前線手足好多日日食藍店

你係咪想分化？死熱狗！

跟佢咁講 討論已經係分化
獨裁就岩哂佢地 但佢地又反共
媽我好亂呀

大家唔再討論 總之食藍店無罪

樓主熱狗，fc左

官方認證

如果我知自己幫襯藍店會比人影 我都會驚唔敢去

連登仔叫大家收手

大家收手 唔好做連衛兵

所以原來你覺得要收錢

有咁既精力 要影就影狗啦 影食客

中國人入法庭影相但冇被告
食店影人犯咩法？

香港冇肖像權
完

犯批鬥法
你連衛兵！你批鬥！

左膠屈完熱狗又屈五毛
醜唔醜d

掉左部電話佢la 自拍都有機會影到其他人

支持 乖乖地聽環時話

尊重下食元氣既手足好wo

仲有Starbucks

影相 不了

logic
環時係敵人
你做啱嘅 佢緊係要抹黑
但做錯嘅 佢更加會煲大佢
用呢樣嘢嚟做論點 一係on9 一係幫環時手抹黑同借題發揮